入黎睇下對家點樣阻止機場行動

Plan緊機場行動時：
- 入機場唔係唔好，但係地區遊行一早plan好晒，要排隊
- 入機場會分薄地區遊行人數
- 入機場對唔對得住____（地區）手足！
- 尊重搞手啦，人地plan好晒架！

Plan好左機場行動時，即刻造假文宣入天水圍，再上連登控制輿論：
- 你地全部機場撚！！！
- 點解唔可以各有各做？
- 冇大台，點解要跟你入機場？

總之機場係春袋
對家出盡力阻止

push

入機場全部都係機場撚！！！！

各位手足呢個星期只推機場post
唔好比佢沈

真，今日先聽到天水圍話要遊行

笑死我封左好多3毛

真
發唔發覺機場post好易沈

政府開始驚了
瘋狂整假文宣

一定要去 尤其經過琴日一戰之後

點解要放棄天水圍手足！！！！

幾時又出個天水圍

機場

機場係正道

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

揸緊春袋

錫爆佢春袋

常見問題：
問：點解成個月都入機場？唔搞得其他行動？

答：plan好左，唔該尊重搞手

搞地區遊行唔該排下隊

9月1 全世界入去練春袋

去機場

不反對入機場
但一定不要阻旅客上機
理由好簡單
旅客已買機票

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

9月1，入機場。

支持星期一至五勇武，星期六日機場

多人到812咁 車都撘唔到入機場就冇計啦

901 機場見

入機場 咪撚入新屋嶺

最安全嘅地方

目標係？
目標係政府！
目標係機場！
目標唔係旅客！

推

721 811 612

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。

大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去